We zaten in de dromerige kamer tussen de oude vreemde invloeden die hadden zo werkte het op mij, en ik leerde dat ze maar net thuis was gekomen Frankrijk, en dat ze naar Londen zou gaan.
Trots en eigenzinnig als vanouds, ze had die kwaliteiten zo ondergeschikt gemaakt aan haar schoonheid het was onmogelijk en uit de natuur - of ik dacht het wel - om ze te scheiden van haar schoonheid.
Het was echt onmogelijk om haar aanwezigheid te dissociëren van al die ellendige hankerings na geld en goedertierenheid dat had mijn jongensjaren gestoord, van al die slecht gereguleerde aspiraties die dat wel hadden deed me eerst schamen voor thuis en Joe, - voor al die visies die dat wel hadden hief haar gezicht op in het gloeiende vuur, sloeg het uit het strijkijzer op de aambeeld, haalde het uit de duisternis van de nacht om naar het hout te kijken venster van de smederij, en flitsen weg.
In één woord, het was onmogelijk voor mij om haar te scheiden, in het verleden of in het heden, van het binnenste leven van mijn leven.
Het was geregeld dat ik daar de rest van de dag zou blijven, en terug naar het hotel 's nachts, en naar Londen morgen.
